What is hkers' nuclear weapon?

In this movement, Hong Kong people need learn from history and Poor North Korea's, terrible-hair-style Kim. As Trump did, he mentioned briefly about HK but visited Kim at his door. Why is one man's voice louder than that of two million hkers? Why is mainland's tyranny unmovable? Besides ideas of universal values and moral progress, hkers need to have new bargain terms, like US' tariffs or NK's nuclear weapons, to consider making deals. Today's situation is the direct consequence of falling importance of hk's economic power as the old bargain term. The moral reasons? They are helpful, but realistically seem not be deterministic and nonexisting for most people.
I am unable to clearly visualize it. People may discuss this. Before a new balancing force established, the decline of hk's status and morality may be inevitable.